[路痴po] 連登交通問路區 (1)

唔識路既即管問
識答既一定答

陪你答

毒撚開po冇人理

推

點解連登冇路痴

唔流淚去唔去到勝利道？

標題係咪要加翻個你問我答好啲🤔

九巴路線十連
1

1A

2

2A

2B

2D

2E

1

2F